Question: 앨리스가 토끼를 처음 보았을 때 토끼가 무엇을 하고 있었나요?
Answer: 토끼는 자신의 주머니에서 시계를 꺼내 보며 "오 늦었군, 늦었어!" 하고 말했습니다.

Question: 앨리스가 토끼 구멍으로 떨어진 후 어떤 일이 일어났나요?
Answer: 앨리스는 토끼 구멍을 따라 내려가다가 매우 깊은 우물 속으로 떨어졌습니다.

Question: 앨리스가 작아지기 위해 먹은 음식의 이름은 무엇인가요?
Answer: 앨리스가 먹은 음식은 "DRINK ME"라고 쓰여진 작은 병 속의 내용물이었습니다.

Question: 앨리스가 만난 첫 번째 동물은 누구였나요?
Answer: 앨리스가 만난 첫 번째 동물은 애벌레였습니다.

Question: 앨리스가 만난 고양이의 이름은 무엇인가요?
Answer: 앨리스가 만난 고양이의 이름은 체셔 고양이였습니다.

Question: 행차에 참여한 사람들 중 누가 가장 늦게 도착했나요?
Answer: 흰 토끼가 가장 늦게 도착했습니다.

Question: 앨리스가 재판에서 증인으로 불려나온 이유는 무엇인가요?
Answer: 앨리스가 증인으로 불려나온 이유는 심판장이 그녀의 이름을 부르면서 증인으로 호출했기 때문입니다.

Question: 앨리스가 재판에서 자신이 아무것도 모른다고 말했을 때 심판장의 반응은 어떠했나요?
Answer: 심판장은 앨리스의 말이 매우 중요하다고 말했습니다.

Question: 앨리스가 재판에서 증거로 제출된 시를 어떻게 읽었나요?
Answer: 앨리스는 시를 매우 이상하게 읽었습니다.

Question: 앨리스가 꿈에서 깨어났을 때 누구의 무릎에 기대어 있었나요?
Answer: 앨리스가 꿈에서 깨어났을 때 자신의 누나의 무릎에 기대어 있었습니다.
